點解香港人永遠覺得自己高高在上？

如題

何以見得

睇樓豬開呢個post就知

覺得自己高人一等，歧視澳門人、台灣人、中國人、韓國人、南亞人、東亞人，中東人，黑人

德國人 日本人?
香港人並不覺得自己高人一等或高高在上

真心

狂開POST歧視南亞同黑人果堆係大陸仔黎, 唔會歧視返大陸人
歧視大陸人果堆係比較接受南亞同黑人

你呢種人最鍾意就係開POST假設所有連登仔都係同一個人

BTW, 要玩抹黑就高明少少啦ON9

洗鬼抹黑咩，香港人本身就係閪，閪得黎又唔撚認

op = Chinaman
end of post

講乜野啊
咪又係支那狗玻璃心
比人講兩句就香港人果樣香港人那樣